[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3150)

開定

1001個個又唔開

預測2-0ft

上盤手足
未入波>入啦仆街
落後>快cup
完場前>輸半ok?

上盤jump